要幾on9先會排隊飲喜茶

搶住去死

岩岩先飲完
想再買多杯

你係我附近

咁啱行過

系

yes
等你醫好佢哋

你唔響正佢門口大叫？！

更有威力

芝芝梅梅吾差..

頭先搭去新城市買 要排成個鐘

呢家出門衝去買啦

究竟依家有幾多人

今朝8點排
走個陣兩條長人龍

個味好唔好飲？

去大陸買完，D人都仲排緊隊

同許留乜一樣，何必呢。

聽講排完兩個鐘之後飲又加成

死港女

你咪又係要低頭幫佢地奶西

不了

收皮啦 唔信你唔奶
睇死你太太力奶 + 茄汁食西屎當食生蠔啦

比我睇穿
駁唔到呢

邊款好飲？

上面咩對話